今年涼得特別快係咪因為有段時間大陸停曬廠?

記得上年11 月先開始凍

凍你老母 短袖都熱到濕 香港迫到仆街

因為冇左秋天炸